筲箕灣黃店老闆被刀手斬傷！！！

筲箕灣海寧街一間居酒屋發生傷人案，凌晨零時許，逾10名兇徒，其中一人手持利刀，其餘手持木棍，不由分說衝入店內襲擊準老闆兄弟，兄長手骨折及左大腿中刀，更被割去一塊肉，弟膝蓋亦中刀受傷，店內留有血迹。

係蘋果報道 請禁入link睇全文

推

P牌推唔郁

唔使諗都知咩人做

唔會拉人㗎啦

push

嘩 屌丫

黑警肯定唔做野

推！！！！

或者可能...

狗：無可疑

黑警OT到夜晚

屌。

死黑警

Cls

屌

痴線

一定開完FILE唔會查

呢間寮居酒屋之前有捐一個禮拜營業額去星火，一定要支持

屌 我要捐錢

應該要有一個民間清洗黑社會既運動。

屌你老母

Push

網軍分化
老黑刀手
姓駱既一直做緊野 而且好進取

唔通自己拉自己咩

開名接受懲罰

pish

Cls割咗成塊肉出嚟

懲罰換唔到佢地健康

寮居酒屋

唔好咁早去
呢間鋪好夜開
亦都好早收

[其實對家唔係戇鳩] 黃圈被滲透及分化

推啊

屌呀

推到班狗捉人

仆街,可唔可以唔好慣!!!!
如果Home office抗爭得個講字不如出返街抗爭啦屌

嘩屌 真係冇留手

wtf

Dllm

屌，仆街

附近有無人見到刀手既樣

班popo唔做野都希望肺炎做野

垃圾黑警做野啦

早排食完 間舖啲嘢好好食！
點解可以咁荒謬！

屌，呢間居酒屋我成撚日食架!

其實都真係幾荒謬
黃絲反黑警
黑社會撑警
黑社會斬黃絲

何其荒謬
黑白二道結合
香港是甚麼地方

仆佢個街

其實呢班刀手有狗唔斬走去斬人
為乜？
講錢就唔通冇人逆向叫佢斬返比錢人？
姐係根本就係狗/老黑咪姐係冇牌狗囉屌

呢區既區議員之前派漂白水比人襲擊
而東區既立法會係葉劉
咩人做
自己唸

民主黨區議員蘇逸恒被疑似黑社會人士襲擊

dllm

diu！推

...係黑驚

關注

香港真係玩撚完

警甴ot

血債血償

闔家剷死黑警同班黑社會
屌你老母死全家阿

死黑警咪又話冇可疑冇證據 屌你老尾

依家文宣已經冇乜人做,做完又冇乜睇
睇完又冇乜人上心,上心第日就唔記得

可唔可以攞返721,811,831,101...嘅怒火出黎

今日先經過
附近仲有幾間好食嘅黃店
出到刀手近排仲有冇邊間

反警犬要勇武
反黑社會要勇武
每做一步都要好小心

黑社會閻包散

d刀手快d中武肺死清光

等睇無人被捕啦

唉 屌

Post link

牛丸都咁快拉倒
周街CCTV 唔撚係聽朝交唔倒人掛

咩人做大家心照

呢間野仲要好食

呢排一靜
警黑鄉日日出黎搞事

希望無事

Push.

屌好撚恐怖

這些又拉不到人的！想想都知道是誰人做的！

更被割去一塊肉

呢間未有分黃藍已經有朋友推介
但一路都冇去食
嚟緊會瘋狂懲罰佢

dlllm

近排多左老黑出黎斬人，清算已經開始

希望無大礙
舖面細但係啲串燒係幾好食
自從有黃藍店之分後好似成日爆場

黑警冇拉人就會知咩事
迅速拉到人就有政治動機

lm

推仆佢個臭街

over my dead body 推

人心不斷冷卻
對家既手段就越黎越越污糟
呢場仗應該點贏...

唔好搞筲箕灣啦屌
仆街黑社會

推呀！

藍店搵狗同黑社會做

香港人要有槍權先可以保護自己
想像下外國乜撚野刀手入鋪頭都即刻拎支散彈出黎轟落去

甩咗舊肉
Cls

食屎啦警黑

一靜落嚟就大規模殺人

龍門店員要小心喎

屌..

屌你老母 死黑警

A

好多wor
你想食咩

人哋都係想做生意啫 你班仆街收咗中共錢可以泯滅人性

嘩屌 香港依家咩世界 痴撚線

哇屌

開始搞黃店，唔好主意d狗會查

選舉近了
藍絲開始事業
黑店藍店開始冇收入

屌佢老母
傷左膝頭手尾好長

支持老閭 食爆佢

藍既 永遠都係粗人 永遠都係動武 垃圾

香港警察從來都係黑
只不過反送中開始扮都唔再扮

民不畏死 奈何以死懼之

diu

生氣是生氣，但一切都是無可奈何。

文字獄白色恐怖完就到黃店遭殃

仆街中共

推 警黑死全家

香港，法治，可笑
牛丸姐就捉到人，刀手永遠就搵唔到
黑警唔死全家點對得住受傷，坐監，死去嘅手足

屌
手足撐住

好過分

祝老闆早日康復...

希望大家重視筲箕灣黃店老闆被斬一事

咪做左囉

要幫！

推！

無可奈何你老母
五毛躝啦

CLS

會唔會斬埋藍店
去挑起香港人內部矛盾

我吊曬全港老黑既老母

痴撚線推
有冇間鋪頭地址
聽日即撚刻去幫襯同埋睇下有冇嘢可以幫手

我唔想淨係講一句又係黑社會做啦就算
但我都唔知可以點 !

屌！！！！

有冇影低片

yes
網軍好勁
唯有希望連登仔有智慧
果d 無聊肥蛙post 都開到幾個sosad

depends on 佢哋想唔想做嘢lor

push
push
push
dllm

not blue
but black/red

癡撚線

起下樓主底
睇下上個post 寫乜?

Dear can u go back to ur weibo pls?

cls

太安樓對面果間？

屌，打完區議員就斬老闆。gta live?

屌佢老母班狗見唔見記者

屌你老母 又係啲仆街藍屍斬人

屌推

好撚荒謬 屌你老母

dklm 推

屌有冇老闆最新消息

屌你老母班畜牲仆街黑社會

手足

咁721都叫做咗嘢啦 知唔知咩叫做嘢？

留低部iphone?? 犯人架？

有哂證物wo

消防 醫護 popo
都係24小時㗎

Popo啲ot係有活動嘅時候
一係冇得收工 一係冇得放假

你都唔明 斬人咪叫做左野

get錯 係我唔啱

斬我地手足

Diu

成日叫人懲罰黃店

依家黎真 lah ....

雖然懲罰=幫襯，但唔明嘅人會 get 錯 ....

依間黃得嚟又好食，捐過錢比星火，大家記得去多幾次

屌手足

起唔起到刀手底

最後老闆被控暴動罪

完

其實有冇知道刀手係邊個
就快忍唔住

民間要清算老黑

中共一定要消滅

黑白兩道搞你完全大陸手法

班黑社會警狗畜牲

對家最叻就係用呢啲下流手段去另到反對佢嘅人屈服
我地一定唔可以輸 輸左真係慘過死

.

學術分析
其實我想講殺警可能有反效果
殺黑社會應該唔會有

武漢肺炎手足

睇嚟黑社會見呢排無tg 就出嚟斬人

唔撚夠黃店鬥出賤招

大家要堅持唔幫襯藍店 對家開始冇招

專心進攻功能組別先

我要捐錢

之前叫咪撚再食吉野家都一堆仆街出黎屌「苦行」

近嘅巴打麻煩嚟緊一個星期至小幫襯三日

唔緊要 個啲一係港豬 一係五毛 一係根本唔係黃
我地只要做好自己就可以
記住做唔做抗爭都係你個人決定

dllm食屎

叫我？

老老柒柒 我就好撚讚成搞和你影
裝修手足冒被捕風險去拆鋪就係唔想有人幫襯藍店
結果班偽黃垃圾轉個頭就仆去回血

上個月呢條撚樣吹到有「手足」會幫襯藍店
然後無限延伸會影錯人 + 迫死手足
但一問佢咩「手足」仲會食藍店就改口係「國際亞洲人」

前幾日我bin佢c 仲發我悔氣

對撚住啲港豬真係晒9氣😀
其實和你影真係唔錯 但只係迫到班友唔敢幫襯藍店
佢地唔會咁有恆心成日搵黃店幫襯

獨立是漫長的路，也是必須走的路
如果沒有開始，香港永遠沒有獨立的一天

迫到班偽黃唔敢食藍已經夠

有幾多撐警廢老會特登去食燉炳強 / 空嬸牛肺飯

习曱甴

我要筲箕灣消毒大遊行！係咪狗做都好，總之文宣入晒佢數

其實係而家個老闆想轉手 新老闆去學野嘅時候出事 最重要係有人幫緊新老闆 確保佢人身安全同冇後遺症 亦都要各位黃店老闆小心自己安全 我唔覺得呢單係最後一單 係邊區發生都有可能
大家都要落力啲懲罰黃店 等成個經濟圈都捱得過呢場武肺

香港應該沒救

咪又係黑警做

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

Pish

Cls...

屌 香港警察

做乜撚野⋯⋯

收到風呢十個刀手 已經行凶一段時間

仆街！！

屌我中午就去用大量銀錢懲罰佢

Fuck

割走一忽肉

Pushhh

尋晚先食過呢，都見到新老細
新老細好疑都紋身炸手個隻，唔係好肯定關唔關黃店事

當區有幾間仲黃既，要搞應該無輪到佢地

呢間係咪食燒肉嗰間？

休班狗 真係勤力定係可以計OT

又關黃店事？痴線
無咁唔用腦得唔得

係入埋警黑數㗎啦 唔滿意？

又block一隻

唔係咁都冇可疑呀！DKLM

呢d正負評俾錯左阿？

似黑社會喎

黑心唔係咁好
警察都係打份工
死咗又幫到件事幾多呀？
全部人齊心抗疫先有用
家人嘅支持都好緊要

一個確診啫
個個都開心到要開香檳
都唔明而家啲人點解會咁
不如諗吓點令香港好番啦
能否畀少少人性呀
少少嘢就大驚小怪

#明嘅就明
#認同請轉發

😡😡😡😡😡

唉 希望無大礙
鄉黑警死全家

吊

属

混賬

大家集體投訴報警 迫班黑警做嘢

黃店既咁多位真係要裝多個cam保障下
哩d黑暗時期又黑警又老黑又要驚肺炎

快啲話無可疑啦。屌你差佬老婆。

點幫...

老闆有冇要支援
好人保平安

死仆街黑狗會

唔意外,一早整黃店list都有人反對,話應該整藍店list就夠
就係擔心會咁樣
不過當時見大家咁勇提一兩句就算,廢時出咁多聲
唔係blame the victim
只係想講,整得黃店list就要有心理準備會有咁既事發生

有冇得覆桌呀？
班狗一定拉唔到人

要大大力支持

屌你老母死黑警

屌，要報仇添啦

我個名

55

Tui

政府:愛比暴力強

筲箕灣陀地咩字頭??

幫手推

冚家産死支那狗！
即係要我哋得閒就去下居酒屋坐下同食下嘢啦

啟動紅色警戒信號!!

藍絲最大優勢係低學歷
條命夠賤
揾刀手容乜易

仆

香港需要自己的守衛軍

屌啦

仆街

Ppp

dklm

共狗必須亡

靠自己先 練好體能

唉屌

置頂post

屌 好過分
呢間係好好食㗎！

黑警：冇可疑 意外仆親姐

屌
魔法師出動

佢係舊老細

推
呢個要推

同埋我想講有紋身既都可以係黃

下晏六點先開

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

痴撚線 ...

報仇

又係黑警做啦

推啊筲箕灣啊

721

屌佢老母 專斬手腳

平時食開架，老闆一定要平安好返

!!!!!!

捐錢！

屌，中聯辦D官坐正左之後，大力做野！

屌你老母，只係識做d唔見得光嘅野

快 唔好等
Block埋你個垃圾

港共中共齊做野

佢地邊到出沒多？

關埋721、831、101事
好嬲好嬲好嬲

共匪開始做嘢
開始恐嚇黃色經濟圈

Dklm

運動唔停得

又開工了黑警

屌....

屌 希望快d好返
又禁錯不推文

係呢排仲有宵夜食嘅黃店，要懲罰

間野真係好好食
平時都好旺
兩兄弟要take care

同意

對家種垃圾思維 仲係想靠嚇

國際戰的線唔好放棄 一定要比人知呢個就係香港既自由市場

dlkm

推呀 DLLM

up

所以香港要有槍權

警黑共

推!!!

攪人地個黃面婆，冇辦法架

肯定係黑狗同班黑社會做

中共全黨死清光

黑警點會拉黑警

店主有無事

新中聯辦主任會行懷柔政策？

對共產黨仲有期望最抵死

黑警：將拘捕兩名涉嫌打鬥既餐廳東主

屌 希望無事

推屌

推呀屌

你咩意思

筲箕灣堆黑社會麻雀館丫果堆應該要高溫燒毒下

攞

tui

呢間好好食 好黃㗎

屌
老細早日康復

得閒做show炒牌 查下案先啦屌

警黑合作

老實講 班黑警見到鋪頭入面 有咁多文宣， 你估佢地會唔會落力查？ 掩住半邊嘴笑啦，有人幫佢地打曱甴

推，多多幫襯

狗又出手

要求徹查事件

清洗黑社會
反正都係蛇鼠一窩

殺黑警百

屌你 一靜就係俾人清算既日子

殺黑儆百

點撚解做得出 為咗少少錢斬𡃁仔
等天收啦

無可疑

黑警死全家

推呀
手足被斬無人理

汪汪汪

仆街咁撚惡 DKLM

唔好再講咁多啦， 遊行示威全部死埋一二邊
裝修黑店同打黑要再出動

屌你老母黑社會死全家

以牙還牙 以眼還眼

依啲要推

報仇未怕中肺炎
對手日日開你拖
搞革命怕中肺炎
成日網上講完好嬲就算
都唔知邊個先係背叛死去手足

鋪頭細細唔想等嘅可以外賣架，即叫即整，可以耐心等下。

831

Pishhh

警黑夾定都唔出奇

有排都唔會拉到人

Diuu

屌!!!
開個鋪就出埋刀手!!!

蒙面黑警做

死黑警而家做埋黑社會斬人

綠色曱甴殺人

無恥共產黨咩都做得出

黑社會！殺一儆百！

仆你個街

事件只會列作無可疑
大家都知兇手係邊個

Pin this

屌那星

我係和你eat唔見既ching

成日話要譴責暴力班人去撚左邊？

屌你老母乜柒都話冇可疑啦

屌!香港人唔好麻木啊!場仗係越來越難打

呢個係8月荃灣手足比人斬斷手腳筋個單呀
唔好轉載內容農場啦唔該

手足要無事搵日去支持下

唔會開file

我地要點報仇

黑暗時代

不由分說衝入店內襲擊準老闆兄弟，26歲姓蔡兄長左大腿中刀，更被割去一塊肉，17歲弟膝蓋亦中刀受傷

屌你老母痴撚線

咁咪繼續大叫 光復香港 時代革命
叫下叫下就光架喇
上前線打 唔走佬？ 不了不了
要返屋企煲劇

推撚完出面啲戇鳩post未？

樓主pin呢個？

黑警做左野喇

上星期先食完

起咗體育組先啦, 唔打好個底咩都無得講

根本同721一樣

推有用post

10個黑警

FC? 定你係刀手

痴撚線

你老婆？

仆街休班狗
屌你老母

藍蛆同中立膠只見到叔一燒
其他乜都睇唔到

早過和理eat好多

黑警全家中肺炎

學下對家再對班狗用依個方法報復

夜晚真係要小心鎖好門
一定要睇左幾日覺得呢間最易落手先咁搞

fuck!!! 希望老闆冇事

你話係便衣警做我都信
咁黑警肯定唔會拉到人

死黑警 仆街死啦

好撚嬲！星期一準時返工！

要報復

10個

Pushhhh

有冇地址/名，想去支持下

831你地係咪忘記矖？唔係淨係得太子站出事
Sorry 手足 借一借位
我喺度宣佈眾連登仔 應該唔記得左一啲嘢

求樓主可以幫忙置頂

西灣河海寧街，叫寮居酒屋

寮居酒屋嘅fb圖

便衣狗做

即係黑社會做囉
堂口係邊？
係咪要消毒？

Thx

Thx ching唔知老闆今日有冇做生意

DLLM，疫情咁撚緊張仲擺政治上枱，食屎啦死黑警，你拉唔到人就搵定工啦

Fucking chinese

拉到人未
法治何在？

藍絲暴力到仆街

痴線，仆街啦

黑警實又唔做野啦

幾時報仇

C

整到黃店list都係因為啲店自己公開表態啫
blame 整list嗰個冇意思

有無得捐錢

要大大力支持黃色經濟圈！！敵人反對便是對

推啊!唔可以比佢沉!

冇左舊肉

推 要點做呀。。。。。。。 唉

香港撚有法治

有一個定律，人多就一定知乜人做。
有 10條友斬人都拉唔到人，即係黑警做。

Up

【第貳拾柒期牆紙】 工會抗暴政

TG :
FB :
IG :
WEB:

呢個世界係咁架啦 藍俾黃獅鳥 掉返轉一樣會發生

仆街！

咁撚仆街

Push push push

流浮山刀手終於到咗。

垃圾黑警

幾時會有人斬鳩藍店?

黑社會冇個係無辜

都幾肯定係班狗做

唯有多D幫襯，當喺友持。

如果大家食緊黃店
有刀手入黎 會點做？

想知依家情況點
等老闆好翻再去食

啲狗仲唔拉人？！
社會垃圾
淨係勁幼稚咁鍾意拉邊個就邊個
咁撚樣仲話保護市民

呢班老黑真係同香港警察一樣
重光後要清洗

clls

推呢個 出面成班人關心民主黨班友仔做乜

pp

他很好 放心 等見醫生

政府又出黑手了

Diuuuuuu

沒錯

仆街斬人死全家！可能黑警都有份！

仲唔開file

黑警：邊個犯法我就拉邊個

黑警：不過... 刀手係執法

佢做完只會推啲人由淺黃去深黃

[

哇
pop肯定幫手睇水

屌啊出刀咁狼死

駁唔到

唔會拉人ga

雜種狗 : 事件無可疑，唔需要開file

今日又警黑合作秋後算賬
DKLM

做左野啦
咪佢班兄弟去間鋪

Wa 咁撚狼

點解用刀嘅次次都係對家

極端小數派藍屍暴徒

個問題係，藍做哩樣野先，仲要有黑警護航，先引申到黃開始獅鳥

今日有開？一陣想去食

屌你老母黑警港共死全家

因為場運動完撚左啦
勇武個班又無人保護到佢地 和理非又乜都唔敢做
班黑社會同班狗咪越黎越惡囉
無架啦 黃店又好 醫護又好 跟住落黎都會比人清算
鬼叫個個好似當場運動暫停左咁

一定係死黑警做

屌我好鍾意佢地個鰻魚炒飯

其實呢個位比較近西灣河
有無街坊目擊、或者聽到d咩？

做黃店風險俾大家想象中大
唔該大家多多包容

Diao

呢個無人推？

好撚嬲 成日都去幫襯

我又係，佢個飯真係炒得好好食，熱辣辣夠獲氣

情況而家點

嚴唔嚴重

唉點解又發生啲咁嘅事
問題係對家惡好多，每次都係傷人恐嚇，手足邊有佢哋咁狼死
咁後生傷膝，都唔知會對當事人幾大影響

又出黑社會

唔係狼唔狼死
係一個無人拉
一個即時比人拉
真正無後顧之憂

藍係主動踩場而被私了
而黃係被黑踩場被私了

真係好嬲呀 D黑警幾時先有報應!

報應?大半年仲講報應?
會唔會諗吓自己可以行多步
叫人登記選民
加入公會&宣傳
警暴文宣

仲話唔駛殺手?
仲話唔駛喺黃店裝殺人陷阱?

黑狗死全族

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

有幾個直頭想攞人命
的士狗直撞人同咬耳仔

仆街！！個班鄉黑！！

多謝提醒

我講緊係有個好大隻個個，舊個兩個老細偏普通人身型見過好多次啦

利申:開業食到而家

民間自衛隊係咪好難搞得成
之前聽台灣以前係有班仲狠過黑社會先有用

證明香港人真係好驚暴力，對家識玩，比我地更識，更了解革命
比香港人見識下咩叫做奴隷係要聽主子話，唔好反抗主子，呢度係我地嘅地盤，光復香港，時代奴隷！了解清楚就乖乖地，準時返工啦

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

一定要裝CCTV，到時有片有樣，班狗唔做野就自己做

冇法律 武力當道 港豬繼續食玩訓唔反抗

#幫手推文宣
#幫手推行動post
#幫手like&subscribe 手足channel

咁簡單都唔做對你地好失望

話咁快跌左出熱門

死黑警9成9唔做嘢！

推推推

手足不是condom

推返上熱門

要查清楚

其實黑警唔做嘢
咁樣只要佢哋一日想搞事 市民一日都要俾佢禁住打
點算好？

你係未傻架 仲叫班狗做 ON99 唔識一開始自己做?

唉 吊那媽

點解唔而加清洗

點做？

而家出街少左人，真係易比人偷襲